農曆新年 留句吉祥説話 全年好運

香港早日滅亡

長吉長有

我擺低10句